[
    {
        "question": "Quelle est la planète la plus proche du Soleil ?",
        "options": [
            "Mercure",
            "Vénus",
            "Terre",
            "Mars"
        ],
        "answer": "Mercure"
    },
    {
        "question": "Quelle est la plus grande planète du système solaire ?",
        "options": [
            "Jupiter",
            "Saturne",
            "Uranus",
            "Neptune"
        ],
        "answer": "Jupiter"
    },
    {
        "question": "Quelle est la planète la plus proche de la Terre ?",
        "options": [
            "Mercure",
            "Vénus",
            "Mars",
            "Jupiter"
        ],
        "answer": "Vénus"
    },
    {
        "question": "Quelle planète est souvent appelée la 'planète rouge' ?",
        "options": [
            "Mercure",
            "Vénus",
            "Terre",
            "Mars"
        ],
        "answer": "Mars"
    },
    {
        "question": "Quelle est la plus petite planète du système solaire ?",
        "options": [
            "Mercure",
            "Vénus",
            "Terre",
            "Mars"
        ],
        "answer": "Mercure"
    },
    {
        "question": "Quelle planète est connue pour ses célèbres anneaux ?",
        "options": [
            "Jupiter",
            "Saturne",
            "Uranus",
            "Neptune"
        ],
        "answer": "Saturne"
    },
    {
        "question": "Quelle planète est la plus éloignée du Soleil ?",
        "options": [
            "Jupiter",
            "Saturne",
            "Uranus",
            "Neptune"
        ],
        "answer": "Neptune"
    },
    {
        "question": "Quelle planète est souvent appelée la 'planète bleue' ?",
        "options": [
            "Mercure",
            "Vénus",
            "Terre",
            "Mars"
        ],
        "answer": "Terre"
    },
    {
        "question": "Quelle est la plus chaude des planètes du système solaire ?",
        "options": [
            "Mercure",
            "Vénus",
            "Terre",
            "Mars"
        ],
        "answer": "Vénus"
    },
    {
        "question": "Quelle planète possède un grand anneau incliné ?",
        "options": [
            "Jupiter",
            "Saturne",
            "Uranus",
            "Neptune"
        ],
        "answer": "Uranus"
    }
]